點解唔將監獄起係公屋隔離？

方便家屬探訪喎

可能驚偷走左捉唔番，公屋入面個個都賊眉賊眼咁款。

爭咩吖
撈埋一齊吖笨
直接將公屋當監獄咁管

認同，班蝻亞狗同支那狗都係罪犯種

點解唔將新中國南亞殖民鎖喺監獄
學識講流利廣東話先放返去社區
包佢哋三個月內學識

呢個真
反正一陣就犯法入去

想問你幾時肯回應用中移動既問題

香港已經係監獄
起係邊重要咩